點解無乜壞事發生都好似唔開心咁嘅？

就三張，和平分手咗幾個月，朋友唔多約出街，嗜好都無乜，返新工都係幾個月，之前peak season 要chur埋星期六日，而家無咁忙星期六日無所事事。

生活唔算多壞事，但又好似無咩事值得開心、或者真正由心而發嘅開心。有時無啦啦都會醒起自己無嘢好開心。

係咪搵啲嘢學下，搵個目標俾自己，咁就會容易開心啲？

我點知你點先開心 問自己
做你鍾意做既野

情緒或高或低如此詭秘

因為唔慣掛

請教下你個人嚟講做咩事會開心啲？定係呢個唔算開心嘅狀態其實其他人都會有？

呢隻歌叫卓韻芝唔好自殺，好彩我無自殺嘅諗法

睇下yes man 呢套戲

原來我非不快樂 只我一人未發覺

人大了 開心都想哭

寂寞姐
慣左冇事架喇

可能真係，少有真空期......

劇情類似？

歲月長 衣裳薄

呢個係正常狀態？

慣咗好似更唔好.......